台灣仲可以賣到iphone x

咁奇怪？

根本全世界都大把貨 係香港人鐘意乜都炒一餐姐

9000蚊部64GB

其實係大陸人鐘意早一步用iphone
咪落最近既香港高價買

台灣版iPhone全部用intel modem
香港版係高通

即係廢d?